兒子！

孫世一

始終係亞洲第二

朴智星

識波

入幾多波都好地位都唔會超越到朴智星

其實欣賞下好波咪得 唔同年代唔同位都要鬥

差啲又助功

曼迷次次都係咁講㗎啦

贏盡所有嘅後備 vs 無獎盃嘅球王

能力值上 我覺得兒子都幾明顯勁過朴
所以大家先討論地位
咁先可以拗下

帶領國家隊

Var 手球

到而家仲係唯一一個拎歐聯ge亞洲人